花澤香菜呢排個柔順劑廣告

我心裏心裏有個迷，難解，難計
就係究竟廣告入面對腳係咪香菜本人

個廣告真係不得了但播出嚟啲師奶都未必識係邊個

可能過多五六年有睇佢作品啲女仔做曬人哋媽媽應該會好啲

ar FÜM(紡優美)
=威萊（香港）有限公司
=威露士嗰間公司
=又係強國野

圓原杏里

要搵奶粉錢

諗起上春晚唱歌...

居然係咁

以為咁有taste搵香菜，個廣告又咁日系會係日資

呢間野扮外國野係有一手
之前都畀威露士呃咗好多年，以為係德國野